###	Ответы на теоретические вопросы:

1. В программировании возникают ситуации, когда необходимо более одного раза 
выполнять некую операцию (последовательность операций). Для этих целей используются
функции, состоящие из неободимых последовательностей команд. Функция может вызываться 
неограниченное количество раз, тем самым позволяя уменьшать объем кода.
2. Для некоторых функций в качестве входных данных требуется передавать аргументы,
 которые являются переменными в функции и обрабатываются по заданному 
 алгоритму. По окончанию функция может возвращать результат своего выполнения.  